真心問 回歸以來香港警察到底做過咩實績？

香港97年以來好似冇咩大型犯罪活動，例如恐襲同大型黑幫撕殺，大型暴動等等。

香港一路以來因為本身冇發生過大規模罪案先令香港警察有著「亞洲最精良部隊」，而事實上當真正面對實戰就誤判、情緒管理失控、濫暴濫權等問題出現，完全稱唔上專業既行為。

實際上對大型鎮壓活動毫無經驗 ，大家睇到雨傘之後，警隊聲譽已經下跌緊 ，經過今次民望仲直插落谷底，到達前所未有咁黑人憎。市民視警察如過街老鼠（當然五毛同無腦藍絲除外）失去以往對警員既尊重，而各國都對香港警察既印象就轉差。

「亞洲最精良暴隊」依家就真係當之無愧了

警察粗聲粗氣對慣罪犯，慣左嚴刑逼供、砌人生豬肉。
對象一轉做盡公民責任既市民都一視同仁。
難怪你地被人叫黑警

最威就係03 年拉季炳雄

之後就開始不斷有醜聞
搞到鄧竟成畀人叫sorry sir
之後禿鷹更加唔駛講

有冇人可以解答小弟

香港政府都冇啦

呢個真
但係我當年聽到係國際刑警有都幫手先拉到佢
因為佢係外國都有犯罪所以夾份一齊做野

每日150專才
03開放自由行
港豬澳
不能盡數

老屈徐步高